呢度d炒股贏錢post，荼毒一眾無知新手

你地個個見到人地贏錢咁容易
咩都唔識就走去跟玩
又學人地點樣炒股拎貼士
有d人仲賭股開邊間證券行都唔識揀
就去學人玩衍生工具跟人搵食！

呢類風氣，唔知害死幾多後生仔女

1%贏的人就會上黎開post 揚威，99%輸咗的人潛水就無人知。

十八歲輸
好過等到四十一次輸晒

合理

你估羸錢POST果D真係羸錢咩
唔係荼毒新手 係搵緊水魚渣

大把人知

西環三屍案為租住單位 疑投資失利債台高築 夫婦餵稚子服藥 再全家燒炭亡

人只會幻想自己可以做到成功果班

股災不遠

唔通呢個世界真係有人會講：
我都搵夠啦，想俾人都搵吓

我都覺

大賭+x果d咪係

In 連登 we trust

冇腦又貪錢嘅羔羊比人殺有咩問題

倖存者偏差

得本座係清泉
教人要有主見

牛市股神loop:
牛二渣到牛三做股神
然後渣到熊一話技術性調整
最後到熊二收皮

下次牛二再loop過

同意 不過係呢個零和遊戲總需要呢D人

其實好多打手搵食，自己執生

咪同賭波賭馬一鳩樣

唔揾多啲傻仔接貨 邊有錢賺呀

說話唔係咁講 傻仔就算唔比依啲post荼毒 遲早都會比出面啲hihi 銀行/保險sales昆
有人肯分享 總會有人受惠嘅
利申: 受到以前高登炒手影響 依家變左全職炒撚